[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4394)

誤中1001

中

Pish

走盤快

留多次

開波未

信念穿盤

永遠支持你！

888

2球點叫

一敏你唔好信念😭😭 你出親聲都死硬

入多球走盤都好

1:2讓和100%

學琴日疤啦

留多次名？

Go ahead eagles又不敗了

燦美爾啡格

Skip 最穩陣

可以🥺

走盤加利贏 加碼10 1 300

Ok

lm

唔好啦聽日返台都唔得我們哈哈大笑？！咁樣先一

365啟示 EGOC應該仲有一球

信念

依家幾比幾？

1:1

有冇反利小隊一齊買狼隊

仲有冇玩出面

。。1:1

有用BTC玩

有

又係呢幾個

我第一眼睇仲以為係用返上場張圖

屌你老母漢堡讓1.5/2 輸5:2

屌咁都唔入

唔建議買利

踢到拎冠之後應該會換哂新仔

買左

和波

拎冠前應該都會全勝..始終早d拎冠 專心歐聯

切今季搞乜 肯入未

要睇拎冠前有無輸過
如果一路全勝，就有機會挑雲爺爺機

屌 ezgoal 快啦

補到入為止easy goal

1.85一下跳到1.78 痴線

利 角大？

4分鐘一粒夠啦 學下泡菜仔絕殺開讓和啦屌

法國你同我啲心水都幾似 之後都係

13.5

出面下晝1.86-》1.94-〉1.82

真 和波 殺上盤

你望下陣容先
同埋主隊本身都唔差

利迷見到今場個賠率，都唔敢買利

狼隊將爆肌佬放左 明針對阿樂

珍，球半都會買 輸住半賭

換返個主力都好啲 但係後備

之前*

但爆機佬 得單腳

屈仔個場出後備？

前進之鷹我屌爆你老母

Ezgoal無了 叫下場啦

E高斯睇撚死又打加時先入 撚狗

印象中爆肌佬爆速都好癲，刷角有一手

hope

等聽日賭澳假好過

伊高斯 針

allin
中晒派50

訓醒利贏就買澳假算

50蚊8串1已經斷頭關 聽日先賭了

我諗大家睇法或思路上似
我係見到大岩蛇咁忍得 開始盡量唔係乜都參與
因為有時候明明都唔算太差
但永遠衰係場場都買 死係啲on9波

我

西盃cup la

知錯了

咁都無南野
買下盤

佢係痴撚線 唔高
但好大隻又快 無人攔到佢

hi噴火yy

U finished

切仔反cup啦

岩蛇依家回塘啦 一場都唔敢出

以後唔會再同一敏同路

佢係好撚忍得
之前成個十一月佢係玩十場左右
我地一日都已經十場

放棄

屌 呢2場 我有睇晒狼隊 踢足全場 唔覺佢有幾勁。。 真心
冇見過佢爆人。。 有小小吹大左

真係唔信邪都唔得

利13.5 大跌左水 4.25——-》4

唔係要跟足佢
但佢忍手呢樣野好值得學

Sorry重手左

前進之敏

哂錢，利物浦唔會輸！

彪 就長玩長有 永遠補到飛

會輸盤

一敏會唔會買利角大？

求一敏神買角大

買 主贏

可能之前有睇個幾場咁啱好撚sharp
不過真係咁勁 巴塞點會走寶 搞到要買咁多水貨

上啦 切 比我輸半先

唔撚好

9-12C?

巴塞自從買完牙蘇之後，好似入親都係水貨

一敏會買角細

迪路非奧 柏度 山齊士 放出黎個d都跑狗黎
狼隊都係簡波踢 呢隊莊家隊黎

等你中14個角

丹比利 馬爾甘

唔明點解佢要賣滴露

基沙文同丹比利

Dembele都還好 係唔值咁貴 malcom係出都唔出

英超小注算啦
大把波星期六日
澳職仲正氣過英超德甲

米蘭1:1

快啲1-2

丹比利雞肋到呢

屌老虎借去屈個年幾勁 今年廢到

想問下挽角球有咩技巧

買曼城

有預感利呢場會和波

要有燈

即場 眼光 運氣 睇球證

利 角第一格個賠率 琴日同前日都開到

有錢

要識睇動能阻力位

睇吓有冇落雨

我都覺

等即場2倍
落一格都唔好等

唔好啦

買文尼入波同角大好了

要睇草地讀數

4點角大好好買

Feel到等等吓就即刻1c

睇下空氣質素

希望頂到2分鐘

同路呀 咸巴

但係驚唔驚狼隊做控角狗

2:1全格ok?

西乙個球場爛撚過香港大球場

跟實你
琴日李城10.5b回大口血

睇返今季狼主場未開過第三格角

西乙快啲完 想訓

震未 切下半屌打到

我今日就唔賭了 出下心水 中咗可以派我
文尼被換出 @3.35

買角大啦 講經

我今晚唔賭住 俾一敏邪撚住
我睇11-12c ft

Celta 個10號cls

今場角細100%

cup到未啊切

我唔買 廢事搭沉船 頭先俾一敏邪撚完
唔想拖累大船

做咩？利狗舊將

過關要利記盤定角大好

靜到...

終於完 下次都係唔玩咁多呢啲濕鳩盃 貼錢買難受

重注貝迪斯

仲有7分鐘

尤其無即場嘅波

利點買

4點角大

0:1 完場 半0:0 今場會hea 踢

勸得一個得一個
利咁易贏就唔會開半一
上場贏完曼贏哂19隊
所以今場唔會再咁落力
望和波算 唔算利狗失分比鏝追到

狼隊個盤走勢幾靚

Bill sick plz

諗到好頭痛 skip

20分鐘入波後買角細

利貝山 半一 3x1

同晒路 祝贏

10.5已上車
刷角吧

9.5B?

盤靚就贏到咩？
咁冇人做銀行定期啦

利記勢不可擋，又有神秘力量眷顧
全取3分係預料既事
但睇往績，小勝一球機率最大
半一盤未必有全格
係我就等即場足水客勝黎買

有D毛毛雨

猁被禁屌

角大升水升得好快

1c

角呀

0:1
1:2

最似樣

goal咗

刷角！

無入球跌得勁快

0:1

咁快

goal！

咁快 主其他了

極速1:0

快到

咁快入波會唔會冇c

客其他 up錯

利迷表示 精神

屌var

屌
足水客勝幻滅

不敗利

狼有貨架

利癲

ALLIN 左上盤，比多粒先啦

痾個尿就入波 係咁飲水先

嘩屌 利記真係唔識輸
link都未搵 就0:1

掛住睇波未上車呀

我利易到

2cc

2c

2C
爆肌佬好野

欖球佬

阿婆都識買

狼咁都唔入

馬會封角

屌你老母角球封撚完未

貝迪比人禁屌

仲想等9.5足水
等唔到

無越位都入唔到

手持 利盤 利-1 10.5b
希望中晒

狗會封埋角

80分鐘買個和

皇賭屈半大又攬炒

狗會封夠未

所以咪話囉
如果睇盤就知結果
咁場波仲踢黎做乜

莊家睇好狼隊又點？
利記半一上盤好淺盤啵
又點？
吹呀？
大家見唔見到 0:1 ？
醒下啦
成班傻鳩

夠薑贏到季尾奪冠

lm等派

睇先你話狼盤向好

我了

冇睇開垃圾猁
係咪似曼城一樣領先就控角

睇盤就知結果？
咁唔洗踢啦場波

500散紙

如果一開頭睇盤個方法錯咗咪錯鳩哂囉

明唔明呀

利有魔力 咩盤都開到

屌你唔識睇盤就縮埋你老母個閪啦

咁多機會都未半大

唔落9.5既

角呢

ruby佬今場勁到

11.5b jump

等7.5B先買

屈

打得咁急點刷角

有第二球未

狼隊角大24

我係咪前世係支那豬，點解一買角大就停左

輸撚柒埋

狼隊neves傷左？！咁狼隊豬硬了

講咗屈明顯棄盃仔

唉 利半客派錢都唔識買自膠

安特1:0未

有冇同路

開始踢得慢返 刷得角未

角大24

利記可唔可以輸一場

利為勝利而生

睇好狼隊
一定中左睇盤伏啦

狼隊追和就會爆角

追佢對家追撚到窮。。

猁比多球

no 我曼迷 反利小隊

利記輸波 一個一千 payme

感情注

波po靜到

yy我了

利太屈 取消關注 訓教

4:30am

自從拖肥同車仔2:2 買波有陰影

Lm

好

文尼做乜尻

我都有
嚇到今場利記冇買

LM

文尼傷

撚狗

ok

lm我了

下無啦啦換撚走埋

快手入波啦 dllm

架仔有得出場？

全盛期波po邊止咁少人
下下起身都推爆幾個po

換走埋 癲到

高手！！！

一早講撚咗
仲走去叫13.5b?

南野刷角

下一隊入球凍過水

呢排d 人輸到仆街？

上場已經中過一次 多數80分鐘origi入 不過今日早咗

荷蘭盃細波派錢

睇live有d搞笑 無啦啦走場

好！

日本仔刷角？

係咪傷咗 正常下半先換佢走

希望唔係大傷

有冇人跟咗勁中

係咁回後 點有角

可惜冇錢買

後悔無跟

我自己都冇買 不過之前猁狗我點都會買100

上輪英超一場上盤
今輪兩場 仲要利未完
梗係死唔少人啦
Btw你唔是去左旅行咩
咁得閒係度

拉傷左 行行下坐低 直接走出去

咁冇得講 算有運
利申我冇買

正常冇咁早 不過今日可能佢趕收工

想乞 有冇好心人派

歐遊
我依家就食晚餐

又話角大既

南野托柒

角呢屌

屌

狼都控角

叫咗你

有啲肚餓
睇完場波落街食個靚早餐先

呢排輸到仆街 重注左貝 大家睇路

圖都無張 點搞

9號仔成日落底又轉返中間 唔撚刷

7.5足水就入

猁同狼啲角本身都唔係咁易買
仲要呢兩隊踢

明明利成日開大

你幾點先訓

馬體會有冇咁撚廢

狼巨人殺手 你覺得猁入完一球仲同你打咁快

真

冇影到鬼妹
廢時post 啦

我利一早入 唔洗同你對攻啦

買利對家輸撚到仆街
曼 拖肥 買對家半格都冇得執

11點訓左
4點岩岩先起身

望狼入返粒 再博利刷

屌 貝入未

下次記住點都買100

控角控到

角大已死

為左賭波

半2全7？

33333333

睇波
利

3c

33333

33333c

終於3C

屌你老母輸一場啦仆街

仲有冇人追8.5b

貝贏唔到降班仔？

加油
啱啱做完功課瞓先
祝開到10.5b 聽日見

想4

戒賭巴個一皮野

狼打其他隊就係咁攻
對利妹到

撚半大

訓醒會4皮

8.5s la

vvd傷9埋

話說夜晚波半細8x1仲穩過抬炸彈

勁中

屌你老母馬體會

我冇買喇 點估到一場半大都冇
聽日可能追半大了

下半場劇透：
1:1 狼隊追和
1:2 利熱血都反cup

信不信由你

gchi

買左波膽了

反cup中間瘋狂刷角

沙拿 仲係咁獨食 差d 0:2

屌你猁狗
咁早入波都無半大

打完飛機咁 d波冇力

利攤到好慢踢 好淡定
狼又無乜威脅

等6.5

半大手足要怪就怪沙拿唔分波比南野

半場0:1

死都唔比南野 比左應該02 但可能var

屌 直播個旁白 係咁燈狼
落後0:1唔係問題
下半會追番

打機算 買唔落手

呢幾日買乜輸乜 點搞

應該有9C

劇本係0:1

如果保持上半場咁嘅勢 狼點會追到

下半場有八隻c 我對住林奠打飛機

上場打曼都係 毒瘤黎

個球似off

賽前6.75 依家仲有4.15 要買趁手

南野好似冇拎過波出場之後就

垃圾沙拿門都唔中點有角球

呢件仆街威1年以為自己球王 上半場兩個機會比佢都入唔到

陣間巴閪波
山度士x哥連 上盤2x1比手足追數

之前出後備陣果場
爽到

屈福特識唔識cup ar fxxk u

哩個難d睇佢個陣都知無心踢

利開到10.5b 10抽1 派200

仲要換個件都係後備之中嘅後備

ho

我都中左伏

我開到13.5B 抽你派 2000

屈2.5b

利物浦 2.5b

好啊

哥哥
我係細佬 李文條

Gchi

為表誠意 因為重注
利10.5b
10 1 200改做
10 2 200/ 10 1 400

中咗真係派
連jump前進鷹 nac對家 Watford

超gchi呀

又差d 0:2

有無人收二手iPhone 11 pro 256 apple watch不鏽鋼版 airpods pro
急賣！買 猁 無入球

k

4c

華1:0貝

全下盤

貝 屌你老母

連c呀上呀

轟多7c

yy無講錯
件爆肌佬真係技窮
佢係係邊線斬波
但又無力又無威脅 得個斬字

狼！

刷角可以嗎

識唔識落底斬波

1:1！

我狼！

支持

狼

屌你口手

占美尼斯勁到

我狼

半場唔入 刷角啦掛

中！

利和波又刷角

cup佢老母呀

真係全下盤

var ruby佬傳中

快刷

利 快d cup啊

希望利瘋狂刷了

今晚真係cls

買角 快！

中！！！

2:1 不是 1:2

利

Rugby佬快到

即assist

仲唔刷角

ruby佬 爆佢老母

你老味快d1:2

反Cup只需

上半唔係沙拿已經2粒

肌肉大爆發

屈仔追和 又要叫利

但真係上半場好差 公道啲講

Rugby佬

屌冇12m

差一步

差d 搏到12m

cup佢老母

係3粒 一球門前 一球獨食

嘩 差d 2:1cup埋

狼下半做咩上晒力

上半場有一次利幾條友都搶唔到佢波

球證果斷吹雞救左猁 可能有機比人攻入

唔好差啲啦

7.5b

有角未呀

利熱血反杯 ?

唔好冰得唔得

係得個球 成個半場 唔知去左邊

狼遇強越強 遇弱越弱
認證了

狼想妹到完場

愛會像頭餓狼嘴巴似極甜

兩邊妹波 dklm c呢

8.5大

有6.5未

猁狗唔刷角

角大大船 笑4

屌 一場上盤都無 串貝迪斯都要死

閪利比人追和都無角
輸撚埋佢算啦

猁聯賽大把在手，唔急於攻
狼一分當贏，更加唔會攻哂上去
似和居多

盃賽上盤好危

7.5b 入手了

今日全下盤 巴西波上盤未

已經買場冇出副選 都要jump 比狗買上盤

我狼cup到未

兩隊係咪仲妹緊

貝迪斯唔入就比人入啦

狼直頭唔去 6角完

cup到未

屌中柱

Wa rugby lo -d

差d 2:1cup

中柱

利今場和硬啦 無咩力d人 文尼又傷

我本身睇好華歷
見到貝正選就算

唔要差d

狼上哂電咁

兩隊都冇心蠃

6.5

召喚連c雅未？

B?

屌 和就on99
和我都要輸錢 是但一邊贏啦屌

利輸9埋算啦 唔刷

A

10.5表示 jumped

10.5b 10 1 500

睇live好似CUP到

貝仲唔入 點cup

換origi出黎就買利w

屌占美利斯廢撚到
ruby佬下半場勁到屌

呢場應該唔會爆角

應該要cup到 下半場 勁多單刀唔入

68分鐘
和波已經1.7倍

20分鐘比7c

有冇可能

猁左閘好撚廢，成日俾狼爆

即係咩意思

買左狼ng 同6.5b

沙拿真係好撚獨食

每邊買入球 都有贏？

呢場好大機會和波

利cup唔cup到

想睇 真飛

咁不如買2.75b

利記求下你輸一場

傻西沙拿繼續獨食 打飛機

快撚d

lmlm

沙拿衰獨食

第二場啦
呢場咪輸啊

妹撚夠未

沙拿要獨食幾多次

唔知點解好想狼w

屌你老母

cup9佢

屌 ruby佬射去邊

洗唔洗咁急阿rugby佬
爆入去啦

狼識唔識刷角㗎

5555

利9今季22場贏21場 唔通真係開個半一盤派錢咩 買個個都弱智

-6

感覺利記會輸

屌，呢家先有角

Rugby 佬

狼入未

allin了

又all

jump了 狼飛氣數已盡

和到波仲想點

買利係咪等下場

唔係點

半一 唔會咁底啦

冇啦 收爐唔賭

角大黨 死哂？

戒賭注
買哂兩邊NG

買左cup..

利絕殺ok?

cls架屌

好大手

真係唔夠馬會玩

妹到咁 輸撚埋佢啦

cls

咁都唔向右傳，殺大波

仆街肌肉佬走位靚到 都唔撚比

西盃全下盤

-5c

比落去應該有

5連c不是夢

1:2

馬會今晚又cashed 唔係講笑

有運到

1:2 liverpool

169爐條6x1全對家

痴撚線

利goalllll

入緊ng 4.65

買多注和

彪！

有冇link，想跟對家

點解佢可以買超過5萬

利狗下下玩絕殺，我就黎心臟病發

佢開左爐？

買緊7.5B同利就入咗

thx god 唔好和波就得

有咩好笑

補飛即刻有

goal!!!!!!!

利又贏

都冇確認。。

中到！！！！

可唔可以連c

利穿盤ok?

屌你老母唔識輸。。 買利對家 真係自殺

整多粒

狼入到利波都勁啦
聯賽7場clean sheet

Ccccc

奧力子 連 未上場 準備換入 都可以幫到痢

黎個5連c好唔好

比多球穿盤

狼啱啱亂傳條友死硬

叫撚左大家唔好睇少利

My bill

叫到咁辛苦
Tranmere讓半一輕鬆cashed😅

換走沙拿 準備1:3

貝迪贏 利6.5b
2個100

利 貝迪斯

手

Me

輸on9 死都唔撚解圍

笑撚死 狗屌低水盤驗腦

又係祖亞昆

我叫李文傑！

贏半走半已經好好

我狼追和未

補幾耐

4

2min30 left

夠薑爆我1:2波膽

No goal 腳震中

嘩你老母迪亞高祖達 3碼唔入

真6c

13o全格ok?

角大陣亡日

狼幾球都唔入

下場再追利記對家 唔信場場贏

今日心水都中

米蘭迪斯
華歷簡奴
燦美爾

山度士個場點睇？

狼隊咁都唔入

我唔玩巴西波 少研究

白痴狼6.5b都冇

杯賽買上盤真係輸錢多

鳳凰仔定噴射機

特別聯賽唔同級別

盃賽全下盤

咁快度定2點波

勁

下體會贏波都贏唔到

哩排都係下盤多

呢半格真係驚險...... 差啲加時爆

上盤陣亡

學人讓球半

連羅賓漢都拎唔到1分唔識輸

巴盃=買巴甲隊就贏錢 特別係豪門

巴假冇嘢睇

一陣點買好

6點3場上盤？

加油

可以大炒嗎

啲盃賽今日場場和波加時 cls

唔怪得 全部降盤

場場都1:1完場

下3場 打英甲 鎚 同 聖人 聖人個場先追

中？

買一萬先贏得果3000幾

唔係輸就得啦

兩點見

岩 所以推埋落去 訓醒變2萬

同路

買埋即場W賺死

假撚到仆街 大boss 操盤

訓前鳩買都中

All in 6:15主

越唔信越爆，nac果時7倍，屌買2k都好過

又鳩買

喂 又真wor😂😂😂👌🏾 清好波

呢注都開到 今晚真係好cls

哥治+1都有 真係好撚正 但係我冇買到

山度士阿婆都識買

山度士半大

下盤日幾時先完

5x6斷伊高斯同切爾達
屌佢老味

盃仔都要操盤

外補飛嘛

馬體會

訓左 補鬼
不過我條比達+1x利安尼沙+1都賺到笑

6場1:1

我了。。。

伊高斯苦主區

幾時都話賭波最緊要信自己
利1.52客勝 數學上即係每三場贏兩場 勝率過66%已經有錢贏
利今季23贏22場 大數法則下根本抵賭到不得了
賽前一堆睇盤師話莊家睇好狼隊
先唔好講賭馬 就算綠格啡格都唔係場場飛到馬到
就算莊家睇好都唔包贏
梗加唔好講所謂莊家睇好可能只係你一箱情願既推理
利又一次派錢波

真係得我利開得出上盤

比達1：0

可以 你有冇轉數快
留tg 即過100比你

半大調撚準備

我了我了

刺客巴買左咩

波po好冷清

幾點呀師兄

6點26分

1：1!!!!!

半大cashed

講笑咋

巴保全主

山度

尋朝派完 今晚就3x4.15都開到 係幾開心

山度士上呀

山度士2：0ht可以嗎

可以

830太師-1 又死亡賠率1.77
要花膠+1了

除左第一句之外
其他睇到好尷尬

花膠sp作客能力好差

2班波黎

山度士應該開唔到 個陣少少弱

伊高斯禁屌都輸盤
我都唔識屌了
信佢下盤日尾門

讓球主客和 讓和!
往積顯示太c贏親都一球

巴閪聯下盤易能到

和波日

其實睇盤師有邊個長賭然到

山度士臨尾半大落左飛

咁既情況多數冇半大了

貝迪斯正仆街 96分先入 希望佢輸撚埋

盃賽我都唔敢再掂
有場巴黎對隊法丙可以入唔到波

好記得70"出埋包皮都入唔到

我買全大都覺得輸左 你半大都係搣飛

我重落多左50蚊

Ft 1:0呢

山度士個陣同名單唔同既
我見到山度士11號有落場，但名單唔見佢

山度士出副選?

山度士1射0射正，紅牜 5射1射正

見到 屌

redbull入未?

上盤都應該仲得 但似1球

乜撚野打完機 一場上盤都未有

一粒都要

山度士又想學巴菜，最後10分鐘先打真軍？

上半場得返15分鐘

生性d啦

半和啦

3舊屎 打飛機就有佢份

啱,1：1ht

巴甲亞軍

成晚得我利開到上盤
其他全滅
2020英超冠軍

樂觀係好事

山度士唔該全隊_腳

山度士射門,得唔得

半場1球先

冇咩可能客更加大機會

山度士 還我血汗錢

睇盤都係55波
其實唔洗咁認真
是9但買就得
有運自然贏

巴甲見親呢隊野都深盤讓人

盃賽真心西

山度士

比2球12碼山度士啦

盃賽真係博爆冷好機會
點會西

山度士刷夠角未

山度士唔入不如輸埋 冇咁嬲

臨完半場終於第一腳射正

山度士仲差一個射偏球門攻勢就打和,終於訓醒

巴西狗又呃錢

利記真係賭仔救星

淺盤長追長有

馬會真係派錢咁派訓醒收錢

我利輕鬆到

會唔會係咁 成晚啲波都打和

齊心1:1盃

1:2 全晚下盤好咩

仆街 山度要豬了

2:2

Nba

全日協議和波？

場場和 賭閪

比達同3舊屎贏半比我收番條過關屍就得架啦
唔求全格

有冇咁多場和

屈狗對家爽收

一陣sp？

直插和波啦

鳥鳥

牙路
齊羊

西波夜9買下盤汁到笑

巴閪和波聯

係

哥泰個陣正正常常 坐走望贏

新年流流大家和和氣氣

屌你老木

哥連泰斯仲升盤

巴西波主隊全部同我入多球

場場和波踢黎把撚咩

Yy早 今天要上班？

訓醒睇賽果嚇一跳全部盃賽開下盤

客差d入 主隊好廢

肺炎上班不了

2:3 上盤比狗賭

上盤凍過水

包撚哂頭

屌拿星未入花膠盤呀
升盤跌水 我屌

乜撚野比達

叫得比達既都係柒既
呢樣野係龍珠教識我

山度士入波未

真正既比達
得尋晚贏燕豪芬果隊

哥泰轉埋盤

下盤 和波多到

屌你老味 2分鐘追和禁屌假希望撚狗

全格 2個100

留名

有冇人夠薑買多場上盤

Ya

山度士on9

屌你山度士入一粒都好丫

買了

祝羊

哥連泰斯近期都無開過咁深盤。買下盤送錢啦

山度士一粒都冇 準備和波

出曬主力

屌你山度士呢隊閪波

真 唔讓

3舊屎 12月 主場炒明糕4粒
宜家咪又係同隊巴乙仔打和
就信下盤日

好似升咗班，今年巴甲

晏就 澳假 山雞

慘

呢隊野under紅牛 目標好清晰

又係2場下盤

有錢過年喇

邊條仆街重注花膠sp半大，搞到落曬飛

屌，前日賽馬會日豬左1000蚊，依家先追返200幾蚊

有冇人知太師係咪出正選?

半場完左好耐，點解重未派

冇即場既野雞波係特別耐 唔關半唔半場事

終於贏返場啦

咁多場和又係下盤日

但係我之前買墨超(冇即場)，買左半大佢完左半場唔夠5分鐘派左比我

全撚部下盤

講真，盃賽唔怕買和波

輸到冇錢去ifc了 唯有唔帶罩落馬會

太師仲落

830早晨追數餐2.5入球大

跟嗎?

墨超同巴錦標差咁遠
我估應該睇埋你果場完左之後多唔多比賽
尋日尾門關都等左兩粒鐘先派

呢注如果我輸柒左拉暈等於只賺40蚊

花膠幫你開半大=批准

柯煙了

屌。。。1/1.5半大得返2.55

我利易到 瞓醒又收3k

好彩訓左醒唔到買唔到狼盤

有冇追數100%

全日唯一派錢波都想買對家
咩心態

落得太勁 害怕 不買了

2.5b

加油呀花膠
尾門下盤 開撚埋佢 我要全格

上左花膠船

屌你老母慢左幾秒 買唔撚到

馬會今次放過你

花膠頂實

花膠贏波

哥連上半快入2粒

主好小會爭勝兩球... 下盤穩

閘主反彈無回頭

淨勝3球

Tranmere 一球落到平手

琴晚有6場1-1

你鳩篤下盤
唔係篤中狼隊都有錢收

On9 唔好逼我場場下盤

迫死咗我

半大24

哥連快入爆客隊

Mememe

下盤又收錢 +1/+1.5

哥連肯入未？射正少少

屌你老味 年30場場1:1 幫我放血

1:0

1-0

唔鐘意買下盤

哥連上半整多粒

2.5b gellll

覆我

上啊
入爆客隊

想推落下晝老鼠 好唔好呢

下盤仲渣住半格

花膠針

買左半和

我泰禁屌 上盤穩
利申 買-1

太師終極禁屌

哥連上半快手屌多粒

琴晚又死幾多件

哥連可以開主其他比我過肥年？

巴打繼續羊

大家咁話

下盤穩半博全

哥連上半入多粒啦

哩啲聯賽永遠入完一球可以完全唔攻
咩料

係唔係都輸比人入算

琴晚有無人輸錢？想派比佢驗腦

無下盤手足？

我 買晒上盤 準備陣間去邦民借錢追一追

哥連快手入多粒

半大慘輸

第一場半大已經輸左

一球到尾！

半場比多球

下盤日 we trust

花膠入番粒定下驚先啦

上半快手屌多粒啦

哥仔入啦 唔好放軟手腳 半場2：0 3：0 蛋

派我ok？

哩啲Pk隊一定臨完被人追

又係秒Goal收皮定律

On9冇半大

入完heahea下遲早比人cup 好似岩岩比達咁撚樣

花膠快d追和啊

輸波都唔撚關我地事既態度

好似好多人半大

feel到想撚半大狗 跟住好似彭美咁下半炒人 屌拿聲

半和全和 得唔得先

秒goal撚半大

半大已收皮

仆街1：0ht

好彩有買半主對沖

半和24

1001

979

980

假波

半和上啊

入波果下射左5腳
到而家射左6腳
入完波即hea踢

半大下世再傾

On9 取消關注

鳳凰仔大炒一場

半細gel

半大自己入屠房

想1001

個賠率咁閪點會半大

呢幾日d波好伏

1

墨爾本勝利

all in半細仲唔發達

贏番次雪梨水